緬甸手足 出聲明,屌柒 中國政府 更改 香港選舉方法

請去twitter留言,多謝緬甸手足. 同幫推

16th March 2021
Our dear Asian activists,
Today in 2021, the spring revolution is to overthrow the oppressive governments and to build democracy that ensures our freedom, to build an economy that benefits us, and to build a justice system that protects our rights in our respective nations.

Our governments, for decades, have wilfully neglected people's interests that contradicts their purpose of existence and often times they confide in the Big Brother Beijing.

We condemn the recent changes in electoral procedures that silent the voice of the people of Hong Kong, punishing political prisoners and activists, detaining lawyers and human right activists, the national security law to restrict the right to freedom of movement by legislating immigration laws that prohibits Hong Kong residents to leave the city. We the Burmese people stand together with brothers and sisters from Hong Kong who are fighting against these perverse decisions made by Hong Kong government that outright enables the Chinese hegemony over Hong Kong.

Although the Myanmar military aka Terrorist Tatmadaw does not have a direct relations with China as Hong Kong government has, the influence of the Chinese government over the Terrorist military is plain as day. On 14th March, the Chinese Embassy in Myanmar published a post calling for security of Chinese workers at the factories that caught fire. They implied that the fire was caused by protesters. That was baseless claim to justify the violence towards civilians. There were live videos on facebook in which the locals are trying to extinguish the fire without the help from fire departments. Myanmar military is known their arsonist tactics where they set fire on properties and blame it on the victims. That was a small incident comparing to the extreme crackdowns across the country. As of now, over 180 people have been shot dead and over 2000 people arrested. While the several injured people are cared under insufficient medical assistance, the Chinese Embassy in Myanmar asked for the terrorist State Administration Council's protection for Chinese factories and workers in Hlaing Thar Yar township where the military killed at least 22 civilians were shot dead, more than 25 civilians were wounded severely. As ironic as it appears, the terrorist SAC announced to take Hlaing Thar Yar and Shwe Pyi Thar townships directly under military control.

As a result of the statement by Chinese Embassy in Myanmar, direct military rule is in action in the industrial zones of Yangon, Myanmar. It is in deep concern that further exacerbates the plight of local people who are going through difficult times.

Such actions by the Chinese government towards its neighbouring countries are not acceptable by any means. Therefore we urge the Chinese government to scrutinise current relations with the SAC terrorists. We again ask of the Chinese government to stop endorsing the Burmese dictators.

We the locals have sole rights to our freedom and our economic advantages belong to us. The power of our nation lies in us.

推

之後格黎我開個PO啲人有咁既反應

【公投】一句到尾，連登仔撐唔撐緬甸示威者繼續街頭抗爭？

屌 好撚感動

多謝緬甸手足

真係要小心支那人呀屌

SD封信過去屌柒佢
人地槍林炮雨日日死人都仲對住電腦打封信撐香港

願緬甸人民永得自由

Twitter

#MilkTeaAlliance
#WhatsHappeningInMyanmar

見到佢哋死咁多人真係好心up

LM

pushhhh

好感動
但望住支紅底香港旗硬係怪怪地咁
會唔會港英旗/黑旗會適合啲啲

人哋未跟得咁貼掛

要舉就舉黃黑旗/藍白旗

全個東亞幾時先可以有真正民主

P

推推推

推上去推上去推上去推上去

希望佢哋顧掂自己先

不了,要番工儲錢移民

用改變比用更改好
Btw都係糖衣毒藥冇改過
都係喺中國香港管治下嘅選舉

樓主有無啲緬甸人示威期間舉支持香港／新疆標語既相？
我想用黎屌鳩啲話緬甸示威關香港乜事既連登仔

搵左好耐搵唔到
但之前明明見過

自膠
原來你一樓第三張己經係

retweeted and push

緬甸手足加油

多謝！
奶茶聯盟 奶茶朋友🤜🏾🤛🏾

但願你哋反共決心唔係一時三刻，唔係民主化後為咗食飯投靠支共

緬甸人真係好痴線

真槍實彈死過百個義士都唔怕

仲屌柒埋支那搞鳩香港人選舉

人哋水深火熱都咁有心

叫佢地搞掂自己國家d 野先啦
兩邊loser 互相打飛機 有春用咩